特朗普警告將對反美國家削減援助

【Now新聞台】聯合國大會將召開緊急會議，就反對美國承認耶路撒冷為以色列首都的特別決議案進行表決，美國總統特朗普在投票前夕，警告會對反對美國的成員國削減經濟援助。

特朗普周三在白宮主持內閣會議時批評，有些國家一邊收取美國經濟援助，但一邊支持反對美國的決議，強調美國不會再容忍被這國家佔便宜。

美國常駐聯合國代表黑利早前向聯合國其他成員國表示，美國可能會對投票支持反對承認耶路撒冷為以色列首都的國家採取行動，特朗普讚揚黑利準確地向聯合國表達了美國的立場。

黑利又說已收到特朗普指示，記下投反對美國的國家名單。

個癲佬就係中意講其他人唔敢講既野

唔撚支持就冇錢

欣賞

霸你老母， 你隻支那狗五毛唔識咩叫食君之祿擔君之憂？

黑利又說已收到特朗普指示，記下投反對美國的國家名單

集名

以前得美國歐洲有錢
本身唔係好想賣美國帳
而家仲要咁 咪走去強國攞錢囉
強國仲要唔搞你政治 只求外交上跟隊 割啲地嚟一帶一路
分分鐘啲權貴有肉食
做咩仲要睇trump 頭

摘

強國唔搞人政治
巴打講野真係好好笑

如果習近平講呢番說話連登仔會有咩反應

對唔撚住呀肥絲巴

會變支持

祈禱個陣食煙同食緊煙個陣祈禱

如果習近平講呢番說話支那狗五毛會有咩反應

不過支那雜種有撚資格講

北韓越南赤柬

支國講得出呢番話

應該係洋腸沒落
漢腸掘起既日子

侵侵就係想玩返光榮孤立
等你班歐洲左膠有事知衰，就跪地叫大佬出山

in trump trump we trust

會唔會走去搵強國㗎？

盞比支那乘虛而入

不過強國直接落ORDER ~收錢做支那契弟

係就好呀
叫支那搞掂中東既伊斯蘭教
到時班痴線佬唔炸美國，走去炸支那人 咁都幾好

條友講嘢仲好笑過文匯太公

佢打亂了左膠所建立套世界暗秩序